諗到個方法幫BB贏在起跑線

古語有云拔苗助長
細細個每日抆BB啲手手腳腳
大個應該冇米九都有米八
如果係男嬰拔埋J大個實長過黑鬼

知唔知喺揠苗助長嘅典故裏面

苗最後係咩下場